成個狗狗處而家就完全係一個獨立犯罪組織咁

不停濫用權力唔止打壓反對聲音 而係有組織有系統咁去實施一連串既恐嚇 濫用檢控 屈打成招 甚至可能偽造證據 個程度去到唔係政治工具咁簡單 而係佢地好似一個獨立既isis咁濫用一切權力清除阻住煩住佢地既人

將來如果香港人贏左呢個組織一定要被解散而且所有成員都要負上責任

其實係，根本由一開始將個文明社會交俾極權共產黨就係錯

推

真係贏到既最起碼速龍小隊成隊入去坐啦
坐返三四十年先夠
唔好終身等佢出返黎睇下個世界咩都唔同晒脫晒節, 咩家人死既死走既走, 有老婆仔女都改嫁埋

成隊送上支那算啦，咪浪費納稅人既錢

唔緊要啦，平過東大嶼

送佢地上去咪又係叫雞，益左佢

一係學台灣咁，帶啲罪犯遊下街先，遊完唔死得先入去坐囉

仲有攞左既人工要全數交還 市民既錢係冇可能落到一個犯罪組織手上